呢隻股票無成交，我可唔可以自己買賣炒高佢

當我有一手，賣10蚊，同時買返又10蚊，咁隻股票咪可以升20倍

少年股神

未必代表冇bid ask 如果bid ask都冇就任你

隻隻股都有莊家，你有幾多本同啲莊玩？

咁都俾你發現左

呢d叫做市
要坐監

哇…點解你咁聰明既，愛因斯坦都唔夠你嚟。

咪傻喇

點解會咁，太過份

你要買晒0.435至到10蚊果啲賣盤
先會買到自己果個10蚊賣盤

0.47買曬佢 咁就大升喇

食晒中間D盤,咪大升囉

樓主：咩叫妖莊股 上下都有蓋 控制住個股價 例如：

得
你掃晒現價至10蚊啲貨先

掃到0.475 都係82K貨 3萬幾蚊 樓主加油

掃完再掛 0.495 賣出去 有賺 ！

金牌莊家都係咁磨練出來。樓主add oil

笑死如果係咁無窮人啦

發達大計

笑到仆街,檔位都未識睇
但手足唔割

SFC 已經係你門口

有人接你 0.495 先叫賣得出去 否則你掛十年都冇人接，你都係賣唔出。呢 D 叫蟹貨。

你夠多錢就得

你掃哂最近果10檔先諗啦
仲講10蚊
我驚隻野去到1蚊已經買到你窮

你有機會用貴價買左人哋個d

少年菲比斯

你唔好假設樓主冇錢先得㗎

依d毫子股交易量好少，
如果低於市價沽, e.g. 0.1-3, 如果咁啱冇人買，對唔到盤， 係咪會跌到仆街? 見新聞話好多老千股都係咁

我見毫子股靜到咩咁先唔敢玩， 好驚買左冇人接貨

利申： 唔識

少年大劉？

大家唔好咁 樓主醒目仔黎 只係用錯方法姐
雖然我笑到仆街

又一個股壇傳奇誕生

下一步係咪賺夠了開班教人賺

認真 有人同你夾 有本 左手交右手 係得既 變左你自己做莊

你自己一個人做唔得嫁，咁係造市。
拿，見你係可造之材，我掛10蚊，你買上去買到我既盤，咁就可以達成你既目的

少年大孖沙！

好多新手

其實如果賣出價係5蚊 我買入價出8蚊 咁最後幾錢成交？

好似會自動對盤買最平既貨

但咁我用8蚊買1000股 咁我就會自動入左1000股5蚊？（例設5蚊盤有1000股）

你試下掃一M
然後睇下左手邊開幾多畀你走

應該係
你可以揾隻平既股自己試下

你有大把錢兩條友搭棚搭高佢得呀
不過升左幾%之後
有股東會出嚟止賺你夠唔夠錢接貨先

升幾十% 公司大股東出嚟走貨賺到笑，你又接唔接到？

到你成手貨，搵邊個同你買？

evarf先叫低bid ask

TESLA一千蚊咪咁黎囉

32億

樓豬加油

咩apps嚟

貨源歸邊

應該破咗產先

誠哥的繼承者

可能巴打掃到全面收購

應該有程式護盤

邊個app嚟

市價就等於市價架啦
實物股票交易？

利申：唔識

唔好打擊學生股神

掃到破十次產都未必得

樓主掃晒樓上啲貨咪得😄

你有兩個ac咪得

唔好傻
你越炒越高就有人掉貨出黎
你接唔到嫁啦
試過專玩死股
成日零成交
執過少少

跟住就要扮微訊女散貨

但係唔係會賣俾出價最高既人咩,啫係一個岀5蚊一個出8蚊,應該係價高者得?

係呀 股票就係咁簡單

但唔係得一個人放,仲有大把人放
你話得一個人放先至要價高者得啫
由0.435掃上去10已經係價高者得既過程
0.435冇晒貨,要出0.440買,如此類推

我諗應該係邊個掛盤先就邊個做被動
如果你買10, 但如果個market有0.435就會買最平既
如果個market冇人賣,你就等有人出10或者以下

如果你賣10, 冇人買就慢慢等
如果本身有人買就即刻成交左

樓豬啲財技喺庇護工場學返嚟 ?

問問有70%股份個位

乜證監會理㗎咩

佢就係莊

自己賣貨俾自己？你博拉？

行山 投資快

咪膠啦
證券條例呀，basic 嘢

等我聽日開市試下先，托高一蚊

高手星期六都托到市

虛假交易
坐監